港鐵連詩雅Shiga

呢個係咪連詩雅嚟？好似樣喎

請驗眼

Shiga Shiga Shiga

做咩影我條女

人地搭程車都要比樓主條毒撚影相

面盲呀樓主

係佢....
今日係公司見到佢都係咁著

咁你睇得歡唔歡喜先

摩牙

係又點

無⋯得個知字姐

銀河唯一的秘密

影唔到對腳 點認到

要對腳嚟做乜？

冇腳好難認